（轉載）【記者招待會】誠邀各愛國愛港連登仔出席9月10日保民聯成立記招

各位傳媒朋友：
謹代表保障民生建設聯盟（「保民聯」），誠摯邀請 貴機構／閣下出席以下的傳媒招待會：
主題：保障民生建設聯盟成立傳媒招待會
- 保民聯成立宗旨及背景
- 九大政策倡議
- 2019年區議會選舉參選意向
日期：2019年9月10日（星期二）
時間：下午2時45分 - 傳媒登記
下午3時正 - 傳媒招待會
語言：廣東話

關於保障民生建設聯盟
保障民生建設聯盟（「保民聯」或「聯盟」）於2019年9月成立，並提出「一心保民，世代同行」為其創黨綱領。保民聯由一眾愛國愛港的年青力量所組成，立志以保障民生經濟為政綱重心，務求擺脫「敵我矛盾」的對立思維，讓老中青三代攜手同行，促進社會和諧、繁榮及穩定。聯盟主張貫徹落實「一國兩制」主義方針，依據基本法規定堅定落實「港人治港」、「高度自治」，維護香港核心價值，為國家提供制度的對沖優勢，使香港在國家開放、改革中都可作出具體且有力的貢獻。聯盟的使命是監察政府施政，公平公正的方針落實利民政策，持續提高施政水平及效率。

如欲取得更多聯盟相關資料，請瀏覽網站及Facebook專頁：

屆時亦會有於本Facebook專頁進行直播，謝謝！

希望各位得閒既話支持下9up巴團隊

Push

又多一個保皇黨

兄弟唔好去

保經濟愛民生啫

想拉攏連登仔無好結果!!

真心？

我支持呀。
民建聯都唔係真心為港，要一股新嘅建制力量制衡佢地

保民生！政治呢d 我地唔識
民生最重要！
幫推！

推

Tui!

香港要保民生不要亂！

721
811
831
新屋嶺